含了吧，如無意外

含了吧，如無意外
從今開始，本土都應該冚蓋
放下燃完激情
我共你換朝代

含啦，香港人